
\beginsong
\songname{Ptáčata}
\songautor{Nedvědi}

\verse
[G]Na kolejích stála, za uchem květ,
vlasy trávou zavázaný.
[C]S kytarou na zádech,[G] strun už jen pět,
[D7]hezký oči uplakaný.[G] { }
\endverse

\verse
[G]Opuštěnejch ptáčat plnej je svět,
hnízda hledaj, neví co dál.
[C]Vyšlápli jsme ránem a [G]v neděli zpět.
[D7]Za tejden sem u trati stál.[G] { }
\endverse

\refrain
[C]Víš, holky těžší to [G] maj,
[Ami]víš, [C]holky těžší to[G] maj.
\endrefrain

\verse
Říkal jsem jí štístko zatoulaný,
vždycky smála se a začala hrát.
O potocích v trávě a o znameních,
co lidi uměj ze zloby dát.
\endverse


\endsong
